有冇人聽立立首新歌《數寄屋橋次郎》？

歌詞好簡單但好到肉

MV條女

好正啊佢最後尾嘅讀白聽到好心痛 成首歌都好似講緊佢好唔捨得同湯怡段感情咁

d 詞有少少突兀
不過係好到肉

可能對我地黎講突兀
對佢地黎講真有其事

好似湯怡就講過旅行結婚
諗到嘅係巴黎

分分鐘佢地真係有本育嬰手冊

立立幾時紅館